屌你老母九巴app

乜撚野叫預計3分鐘到站

我本身仲有一條馬路就到站等車

見佢個app仲有3分鐘
我就慢慢行

仆你個臭街等等下馬路見到架車係我面前走過

我見綠燈即刻跑過去追車

追撚到車門 司機車門都未撚閂好就開撚左車

我屌你老母臭閪 站頭個電視仔仲顯示預計2分鐘

下一架仲要19分鐘

最on9 都係賣啲彈出嚟逼人睇嘅廣告

真係好撚柒嬲

平時無時間顯示 我算

今次你擺明玩鳩我

我好有信心 如果佢時間準d

我唔慢行一定上到車

跑撚到我氣都咳

九巴就係專玩鳩你
吹咩

頭先話班車仲有三分鐘，點知消失咗

參考only

我就係咁嘅情況

等多陣個預計等候時間又reset

狗鐵轉車咪又係玩鳩你

我知係參考

但係差成3分鐘 好似over左

一間大公司賣啲滿頁廣告

試過用隻app既 chatroom投訴，跟住無下文

老實講，吹咩？

做咁多野

目的都係想乘客信任你
用多d你公司服務

而家搞成咁 有意思咩

老實講 我唔係第一個屌鳩佢個app嘅人

點解咁多次評論都可以唔改善

因為佢唔志在，反正你無app時都係咁搭

推

本身無app 無錯 係會搭

但而家因為個app

令人反感 搭狗鐵算了

你未見過個時間由7分鐘，兩三分鐘之後返去望會變左10分鐘
再隔多陣望就6分鐘
之後又8分鐘

等左四個字都仲有4分鐘

我都中過伏 之後次撚次個app話得番幾分鐘都跑左過去先屌

巴打經驗豐富

上次話仲有五分鐘 我慢慢行 見到架巴士黎左上緊人 好彩都幾多人排隊 唔係我屌佢老味又要曬多唔知幾耐